生日先黎抑鬱病發

屌 又喊到扯晒哈 好撚煩

唔係好清楚

但係有冇話因乜事導致咁樣

連好好瞓一覺 一個咁卑微嘅願望都唔得

其實無原因 突然會唔開心 然後諗埋啲發生左嘅不快事

生日快樂啊巴打
有冇啲咩事令你積埋積埋唔開心

生日快樂諗下d開心野有冇用

生日快樂

無咩開心野呀
生日有人同我慶祝 反而想放飛機
病發就剩係想自閉

生日快樂辛苦你了

我都係乜咁多人呢日生日架咩
生日快樂2位絲打

辛苦哂你呀 過來人係到同緊你一齊撐
我都好明白有幾辛苦

真心 政府嗰d唔食好過食
最終其實自己靠自己
食幾多藥 睇幾多醫生都無用
利申： 自行斷藥 靠身邊朋友拉住自己唔可以死
到依家2年了 間中發作自閉

情緒病除左心因之外，都係腦分泌失調
其實食左藥係有用，但唔好諗住靠藥去醫
藥係盡量比你去番正常人mode去處理生活/ 搵方法

生日快樂
到底點先可以斷尾

我覺得我跌左落個死胡同

好似生活上好多事都好平常 但我就做唔好

攤下床先 等陣仲要返工